我每日打開蘋果動新聞就係想睇下有幾多人跳樓燒炭死

我覺得香港直情要有安樂死

贊成

反對

有我第一時間入紙

😂岩岩睇完

Me too

今日已經已經累積死左兩件，好似係

推

會唔會連安樂死都要排隊輪侯 又揀返跳樓死

一見到有新移民 大陸狗死 就會會心微笑

突破盲腸

我都會 落嚟香港爭資料搶晒啲醫療服務又拎老綜
抵撚死了 喺香港好難捱架

資源

入醫院等安樂死

買埋大細

買定離手 開盤，聽日有幾多單

正評 可唔可以報定名

安樂死要畀錢醫生診斷
自在死慳番診金

宜家開始排隊差唔多架喇

今日暫時已經有三單

已經無人理

唔知幾時到我

又多一單

推返上嚟先

其實如果我係運毒嗰三條友，斷正左我真係自殺死算，仲要喺泰國坐，甚至死刑

今日又有四五單自殺新聞

推下個post先

請支持安樂死

一齊爭取安樂死

me2
睇到日日都勁多廢老自殺
好開心

4/4.5中位
大1.95
細1.75

狗會開盤？

每日一推

有個14歲女仔喺村屋三樓跳樓
唔知死唔死到

日日都有兩單以上...

死唔去 = 越位

有冇人貼每日自殺新聞

集合埋寄比垃圾政府

其實呢五年自殺人數真係幾多下

推多一推

反對果班人
長命百歲百命纏身啦

我覺得
可以整個全面安樂死
唔需要患有絕症 只要你比幾千蚊
就可以行個自訂儀式離開世界
另外可再自己選擇將自己身家資助果間公司 再用黎幫助社會上有困難既人
優點太多 缺點真係諗唔到幾多
減少地球資源消耗 呔弱留強留下高質人口
又可以解脫需要者既痛苦
缺點？屌你咪又係班爺撚講埋哂咩>每個人都擁有自己獨一無二既生命 唔應該輕易放棄<自己打完都打個冷震

詐左

坪石邨男子墮樓送院不治

葵聯邨女子墮樓亡

24歲女教學助理 大圍站墮軌亡 (未證實是否自殺)

完全正確，係我心入面既諗法

其實去到要死呢一步，佢應該生活得好苦

係 又大壓力
返工放工，無私人時間
後生根本無向上流既空間

富者愈富，貧者愈貧 堅尼系數又創新高
唉

巴打做得好

每日三單起跳

觀塘男子疑高處墮下 倒斃行人通道頂

又有

支持樓主整合

點會咁易有，
有安樂死既話樓價跌硬

今日到鄭松泰

冇咗咁多免費奴隸，商家食乜嘢

邊度有啲偏僻啲嘅地方可以跳樓燒炭
住村屋跳黎都死唔去

跳樓燒炭可以降樓價
所以我反安樂死

元朗男家中服藥身亡

食藥都死到

拒飛將軍拯救 大埔男墮樓亡

係架，所以唔好亂食藥

不如一齊成立一個組織爭取安樂死

其實究竟做人有咩好？

人根本不應該出世

我都覺 出生就係痛苦既開始

又要面對死亡

為什麼一出生經已想哭？
也許知道正逐步 行近結局

我常常想，如果有上帝
佢對人類既終極考驗就是不生下一代

好多人支持

所以要爭取安樂死

生不如死

見到班有錢朋友去晒外國
一個星期番5日工準時收工
間屋幾千呎有花園仲平過香港300呎
日日得閒就去滑浪溝女

窮撚就係香港做狗啦

岩，香港窮撚賤過地底泥

仲有窮人生仔正仆街
搭單宣揚埋

幾千萬身家算唔算窮

心情如何？

想od送酒

唔好啦

陪你傾計

我失眠訓唔著覺 已食兩粒安眠+2mg 鎮靜劑

Sorry呀
去左反耶

男子憶念亡妻 大廈14樓墮下亡

梅子林路男子掛樹吊頸亡

21歲，想死好耐。 有安樂死會去申請。

加入我地爭取安樂死行列

巴打有無仼何情緒精神問題？

安樂死+骨灰位/靈位，邊個食到呢條水一定發過誠哥

有無巴打可以整個 chart
紀錄底咩月份咩區，等人睇到個 trend
但唔駛寫自殺原因，工作年齡， dead man tell no tale，好多原因係比身邊人醜化套落去，唔尊重死者

安樂死未合法，做一單已拉

藍澄灣女子墮樓 伏屍泳池旁

西環觀龍樓男子墮樓亡

無食兩日藥個人又好唔掂

唉

可唔可以死

26歲女天水圍墮樓 家人痛哭：點解會咁？

竹園北邨男子吊頸 送院死亡

26歲女天水圍墮樓 家人痛哭：點解會咁？

我又唔開心，有自x念頭喇

男子耀安邨燒炭亡

你以為安樂死唔洗排??
等到2047都未死得呀…

不如開post估單雙啦

其實如果底層的人都安樂死哂，宜家中層的人就會變個相對底層，高層的人無哂君臨天下的感覺，好似成隻online game 得番幾個人online ，你叫而家重課的精英點會比你無痛leave game

點解呀？考試成績不理想？

要有經濟因素考慮

就嚟考試好大壓力

輕輕鬆鬆考吧

男子青衣墮樓亡

要追gpa

開齋

日日都有。

停車場8樓跌下 藍田女子墮樓亡

講真，幾時成立組織爭取安樂死？

紅磡昇御門男子墮樓 伏屍平台

大坑女子燒炭自殺 家人發現已太遲

今日好似一單都未有

巴打唔好咁灰

死都唔安樂，要揾骨灰龕

失蹤男深井被發現 用皮帶上吊亡

黃大仙婦人墮樓亡 親友認屍：點解咁傻

死得好

妙

今日幾多?

垃圾政府要迫死幾多人先開心

都幾多下，4單

男子墮樓跌後巷平台 送院死亡

又多一單

好緊張好大壓力

深水埗女子燒炭自殺獲救

晨早流流

疑因工作不開心 城市花園女子墮樓亡

WeChat女兒話燒炭 將軍澳女子自殺獲救

今日咁多人死唔去

樓主，認真，不如成立一個組織爭取安樂死吧
我租屋住，屋企地址不能用作組織登記地址啊

可以，不過要召集更多人呀

點解喊呀？

元朗村屋男 掛樹吊頸亡

做人好無聊

一齊爭取安樂死吧

男子長青邨墮樓亡 女親友攬女警痛哭

青衣長康邨 女Sales墮樓亡

禾輋邨婦人墮樓 送院不治

秀茂坪邨男子墮樓亡

自殺人數極多... .....

又係有情緒病紀錄

如果有情緒病, E生出張証明唔適宜番工就好

有無申請傷殘津貼？

有手有腳D人唔會信的

有精神病醫生都批架

疑似巴打

呢個跳樓巴打開左1次自殺post就跳左

華富邨女子墮樓亡

青年鐵欄懸繩上吊亡 女親友睹屍痛哭
(有情緒病)

翔龍灣情困女子墮樓 倒斃泳池邊

青衣女子墮樓亡

唉.... 又係有情緒病

男子家中燒炭 消防破門惜已氣絕

我都日日睇
每日死兩個起碼

睇得多呢d 新聞唔開心。
況且死個d 又唔係高官仔女，咁何必睇到自己同胞(香港人)一個一個死而感高興。

係，真係兩個起跳

我見唔到呢個po有人開心

又有了

金融男北角墮樓 昏迷送院

喇沙利道青年墮樓亡 警拍門家人始知悉

有錢無錢都自殺 幾時有安樂死

村屋女子燒炭亡 男友激動送院

巴打 呢排點呀？

無計可施

流浮山村屋男子昏迷 阿爸發現已太遲

趁兒子外出未返 女子家中吊頸亡

點解？關於咩？

彩虹邨女子墮樓亡

富善邨女子吊頸 男友發現救唔番

爭取安樂死

鯉景灣青年墮樓亡 父親傷心激動送院

土瓜灣女墮樓 伏屍東九走廊

今日好多單

兩日無更新既

男子紅磡吊頸亡

香港人已經 死左都無人理

支持日日update，日日睇到麻木，到時要自殺都冇咁怕

點解要自殺

21歲大學生 漆咸道北墮橋送院

肯定痛死

我成日都好驚自己跳樓都死唔去

咁廢就算把啦你

西區男子墮樓亡

咁矮擺明唔多想死

Maybe

唉突然又好想死

❤️

馬鞍山鞍駿街一間小學，下午4時許，據報一名男教師突然情緒激動，並揚言要跳樓，校方報警求助。警員接報到場，男事主回復平靜，由女教師陪同送院檢查。

死咗係咪就咩事都冇

柴灣財困男子墮樓亡

家庭問題不開心 女子住所攀窗墮樓亡

青衣男子墮樓 伏屍天井

頭爆肢折

男子葵涌工廈內燒炭亡

明愛醫院男病人廁所內上吊

23歲青年竹園墮樓亡 長髮少女哭成淚人

竹園南邨女子墮樓亡

心地唔好

琴日無？

自殺死都要攬住D黑警一齊死
殺一個當打和
殺夠兩個當有賺

正評錯咗

上水男子墮樓 伏屍平台

43歲男子昏迷半山豪宅 妻子發現已太遲

富山邨男子吊頸 送院不治

23歲青年將軍澳墮樓亡

有咩用？ 年年招聘排哂長龍等補位

入返窮人唔好生仔個tg group
而家好熱鬧

tg group name pls

窮人生仔正仆街

25歲仔港鐵大圍站跳橋亡

男子藍田墮樓伏屍平台

女子墮15米天橋 手腳骨折送院亡

三單都係有情緒病
10米，15米

慈正邨男子墮樓亡

今個月累積有幾多自行埋單

粉嶺男子墮樓亡

富善邨男子墮樓亡

彩雲邨男子墮樓亡

我諗有50單掛

都死啦 仲計較啲診金

元朗炮仗坊唐樓 男子梯間上吊亡

好壓抑

如果呢個社會可以唔好對男人咁harsh (失業, 人工低, 唔上進, 廢)

應該可以減少男人自殺

大埔逸雅苑 女子膠袋冚頭自殺亡

理大女助理教授放產假 疑服過量藥物不治

情困男高處墮下 父親喝止已太遲

觀塘金麗閣 女子墮樓亡

Last callllllll

要爆喇 ！！！！！！！！

唉....

死極都日日有150個走落黎
大家鬥命賤

呃正評

大埔逸雅苑 女子膠袋笠頭亡

最近如何？

爭取緊安樂死

係唔係一齊成立組織籌款？

Linkin Park 主音 \|/

小西灣邨山坡 女子吊頸亡

馬鞍山頌安邨 病男墮樓亡

【國際突發】搖滾樂隊Linkin Park主音Chester Bennington上吊亡 終年41歲

黃埔花園女子墮樓亡

女子石排灣邨墮樓亡

厚德邨女子墮樓亡

將軍澳廣明苑 17歲男生墮樓亡

沙角邨老翁墮樓 送院搶救

阿伯跌斷腳

男子危站窗邊吹風 消防大陣仗拯救

香港繁榮穩定

每日都有人自殺

油塘男子墮樓亡 女親友激動送院

dydx去左邊

我知你順便睇下你屋企人有無上新聞！

ifc女子墮樓 昏迷送院不治

真係ifc ...

男子元州邨吊頸亡

點解大陸好似咁少人跳樓嘅

不如開個excel，整合哂所有記錄

21歲女葵芳墮樓昏迷 送院搶救不治

情緒病

Rest is Peace

有安樂死應該要排勁耐

rip

支持樓主！

同啲公立醫院睇齊

其實有少少贊成

樓主睇到你老母段新聞未？

青衣女子墮樓亡

警長油美苑墮樓不治

酒店內服食過量藥物 男子昏睡兩日始蘇醒

dydx 開post以來，就呢個post 計數

已經有94人企圖自殺/自殺死亡

就以養大一個人要4百萬，

94 x 4M = 3億

量化金錢估算社會損失3億

😰

黃埔新邨男子墮樓亡

油塘邨男子上吊亡

男子坪石邨墮樓亡

媳婦報老爺失蹤 8旬翁行人天橋上吊

愛東邨女子墮樓 伏屍平台

鴨脷洲邨女子墮樓亡

葵盛圍傳嘈吵聲男子墮斃 警封樓調查

男子九龍灣寓所吊頸亡

男子將軍澳叢林上吊亡 妻兒認屍痛哭

老婦柴灣邨吊頸亡

開始每逢臨訓都有少少期待起身睇突發

睇埋東方
有時蘋果未必報得哂

利申：識人做東方蘋果

請加入爭取安樂死

女子北角和富中心墮樓亡

【倫常慘劇】港爸攬2歲女澳門墮樓亡 同居女友單位內身中多刀

本月阿爸死忌 18歲半祼男生上吊亡

彩園邨28歲男子上吊亡

荃灣女子墮樓亡

Rest in peace

你幫人聯絡外國醫院話俾佢知點樣可以去外國安樂死仲有用

男子新屯門中心吊頸亡

女子MegaBox墮樓 警封地庫調查

登101樓避難層 29歲女墮ICC亡

樓主好嗎？

土瓜灣浙江街 男子墮樓亡

沙田17歲女燒炭亡 爸爸掩面落淚

觀塘26歲男子墮樓亡

屯門井頭中村 妙齡女高處墮下

救返

西貢大坳門路 男子山坡下吊頸亡

女子紅磡墮樓 壓毀路邊私家車

跌落架車度可能無事

女子利東邨墮樓亡

去左邊

為情所困 南山邨男子墮樓

婦人樂富邨吊頸亡

婦人與夫爭執後燒炭 12歲撞開房門救母

恆安邨婦人吊頸 送院不治

馬鞍山男子墮樓亡

喺度，呢排又想死了

去左天堂

生活問題不開心 21歲女生吸氦氣自殺亡

我都想用氦氣自殺

Dydx呢排點?見你冇乜喺隔離post出現

正常啲啦屌你老母

I figure out we can buy helium on the net, but without the bag and the transmission tube is useless

28歲仔青雅苑墮樓亡

男子啟田邨上吊亡

小西灣邨男子 梯間吊頸亡

人呢

一切巴打呢

Hello

唔知今次42波膽事件又會有幾多單上蘋果動

澳門墮樓亡 同居女友單位內

25歲健美先生影宣傳照
爬出12樓睇位墮樓亡

闖ICC 101樓隔火層 廣東政協常委女兒墮樓亡

白田邨女子墮樓壓毀貨Van 司機上樓食飯避一劫

威院女醫生跳樓命危

與男友鬧翻 15歲女跳樓亡

90後工程師 樂華北邨墮樓亡

24小時求助熱線
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線23892222
撒瑪利亞會熱線（多種語言）28960000
生命熱線23820000
東華三院芷若園熱線18281

葵涌女子墮樓亡

女子斧山道掛樹吊頸亡

19歲IVE生 留遺書藍田墮樓亡

20餘歲女子大埔嵐山墮樓殞命

23歲仔高處墮下 魂斷海逸豪園

益豐大廈男子危站天台 警到場前墮下亡

順利邨男子墮樓 送院返魂乏術

馬鞍山男子墮樓亡

你出院未？

26歲女元朗吊頸 送院不治

教育局副局長蔡若蓮兒子 擎天半島墮樓亡

終於有高官子女自殺

支那人口有幾多、？換哂本土三代都唔夠支那黎啦

又有換血既理由

華富邨男子墮樓亡

證明左香港人條命唔係命 高官個仔條命先係命

多得誇張

男子跳鴨脷洲大橋墮海 送院不治
星島日報
星島日報
2017年9月10日 下午12:16

8 則留言

男子送院後證實不治。圖片：讀者劉生提供
更多
【星島日報報道】一名男子早上11時許，被人發現從香港仔鴨脷洲大橋跳下，墮入海中，警員及消防員接報到場，將他救起送院，送院後證實不治。警方正調查男子身份及墮海原因。

【有圖】男子順利邨墮樓亡

西摩道男子墮樓亡 女親友傷心落淚

白田邨男子上吊亡

火炭工廈男子墮樓分屍亡

女子浮屍船灣淡水湖 消防蛙人撈起

秀茂坪男子尋死 行人天橋跳下亡

好多

痴線，真係日日都有

情困女李鄭屋邨墮樓不治

男子李鄭屋邨墮樓亡

秀茂坪男子 行人天橋墮下亡

日日都有人訓醒
不過面對唔到
所以走去自盡

寓所內啪毒針被兒子舉報 中年漢激動割頸亡

順天邨女子燒炭亡

工程部主管 觀塘工廈墮樓亡

情困女石硤尾邨墮樓亡

男子上環墮樓亡 女途人雙手合什哀悼

今日又有

屯門男子墮樓 送院不治

樓主屋企人死能晒未？

關你鬼事咩

邊單

慈雲山男子墮樓 伏屍大廈門口

天水圍男子墮樓 送院不治

海怡半島港燈停車場墮樓 男子昏迷送院亡

竹園南邨女子墮樓亡

粉嶺女子住所墮樓亡

慈雲山男子墮樓 伏屍大廈門口

。。。。。。。。。

應該無新聞了

欠債留遺書 中年男賓館燒炭亡

39歲男留遺書燒炭亡 愛犬陪死

林士街6日2病漢墮樓亡

支持安樂死入

男子雍景臺墮樓 飛越窄巷倒高雲臺泳池邊亡

第一千個正皮

富亨邨男子墮樓分屍 親友認屍哭崩

幾時先有安樂死?

情困女九龍城墮樓亡 父怨男友：做乜唔理佢

富亨邨青年墮樓亡 家人認屍哭坐地上

銅鑼灣鬧市 女子墮樓壓毀Benz保時捷

港鐵觀塘站 男子墮橋亡

男生天水圍校園墮樓

大元邨女子墮樓亡

可唔可以咁講
死咁少，入咁多
不過真係幾sad
以前有人死係好大件事,依家當笑話一則

其實大部分都係中年老年人
呢班人早d死仲好
唔洗浪費咁多天然資源

又成功向世界第一踏前一步

過半數都係有情緒病

女子北角富雅花園墮樓亡

女子倒斃葵涌山坡 嚇親晨運客

大元邨女子墮樓亡

男生天水圍校園墮樓 送院不治

男子港鐵觀塘站墮橋亡

[國際自殺大都會］5小時內5人自殺身亡

生無可戀留遺書 天慈邨女子墮斃

唉，好唔正常

失蹤一日 24歲青年馬鞍山泳灘吊頸亡

用usb 線吊頸......

秀茂坪女子墮樓 伏屍停車場

欣賞樓主恒心

男子葵涌工廈墮樓亡 母擬認屍情緒激動

家庭問題愁爆男子吊頸亡 鄰居聞惡臭揭發

男子留遺書乙明邨墮樓亡

女子德朗邨墮樓亡

真係日日都有人跳樓

唉，就嚟個個都痴撚左線架喇

24歲青年爬木梯 火炭工廈墮樓亡

dd

男子何文田墮樓亡

瑪麗醫院男子墮樓亡

女子嘉福邨商場墮樓送院亡

花花

油麻地男子疑墮樓 伏屍後巷

男子將軍澳中心墮樓亡

[自殺之都］中秋前夕18小時內5人自殺身亡

女子尚德邨墮樓 倒斃幼稚園門外

樓主屋企人見左報未？

屯門良景邨良萃樓中秋夜一名男子墮樓死亡

彩盈邨20歲男墮樓 送院不治

r.i.p.

橫頭磡邨男子 留遺書上吊亡

男子賭上癮按樓借60萬 疑輸光車內燒炭亡

男子尚德邨 留遺書燒炭亡

【倫常慘案】葵盛東邨男子墮樓 揭屋內母親幾乎被斬甩頭

一念無明........

樓主.....

支那真係要害死香港人

幾時可以開post2

照每日咁既自殺人數應該不久

麗晶花園婦人上吊送院不治

坪石邨女子墮樓 送院不治

太和邨女子墮樓分屍慘死

除左葵盛慘劇...今日仲有3單

將軍澳男子墮樓亡

北角雲景道女子墮樓亡

將軍澳27歲女子墮樓亡

大埔男家中上吊 送院不治

屯門男子墮樓身亡

青衣男子倒斃工廈單位內

女子大埔廣場墮樓亡
2017-10-11 14:19

12/10/2017

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

12:45PM 油麻地庇利金街45號利金大廈男子墮樓亡

1日7單

我覺得可以日日都開個賭局賭幾多人自殺

樓主讀書讀成點？

每日都有悲劇發生

佢地解脫喇

香港呢個地方可以逼死幾多人

希望快啲有全民實施安樂死

局長兒子跳樓是故事，普通人跳樓是數字

今日又死左6,7件

仲耐過輪公屋

07:23am疑受母親患病打擊 英籍男子上吊亡

08:00am沙田廣源邨 男子墮樓亡

10:20am廣福邨11歲男生墮樓身亡

11:20am清河邨單位傳出異味 揭發男女倒斃屋內

11:33am大窩口邨男子燒炭亡

11:50am油塘大本型外 青年墮樓亡

12:45PM 油麻地庇利金街45號利金大廈男子墮樓亡

04:20 PM 大埔中六學生墮林村河

會唔會有一日香港冇人自殺

入落個list未

呢度唔見有口德村班廢柴？

留名

d口德撚嘅積分太少
超度唔到咁多痛苦嘅生靈
遲d先發功

泓景臺男子墮樓亡

香提最抵死

推爆佢

香港人最抵死

鴨脷洲邨男子墮樓亡

男子筲箕灣墮樓 倒斃停車場平台

男子浪澄灣墮樓亡

九龍灣男子墮樓亡

旺角女子住所上吊亡 夫抱女兒同哭

離家失去音訊 沙田男子墮樓亡

離婚夫婦爭執 前妻遭掌摑攀窗墮樓亡

西九龍中心男子墮樓亡

整左個香港自殺統計表, 希望關注一下香港人自殺

如可以，希望樓主一齊幫下手

大埔汀角路孕婦墮樓 一屍兩命

油麻地雙屍命案 男女倒斃屋內

旺角男子酒店房內上吊亡

男子天慈邨墮樓亡

男子水邊圍邨墮樓亡

不如你根據樓主資料update個統計表先

男子纏電線通電自殺亡

葵盛東邨19歲男墮樓昏迷 送院搶救不治

男子纏電線通電自殺亡

罕見自殺方法....
Rip

珀麗灣男子墮樓亡 平台遺血漬

男子寶雅苑墮樓亡

幾時先有安樂死？

七旬翁將軍澳舊居墮樓亡

燒住炭揸車退休教師 搶救後不治

喺醫院入面推呢個post...

安樂死嘅人要強制捐器官
其實世界奇妙物語入面有一集 自殺者回收計劃真係好適合香港

第一個做安樂死一條龍服務一定發過豬頭

瀑布灣公園 男子吊頸亡

警方經調查後證實死者姓李(60歲)，據悉，李有身體病患，不排除因病厭世尋死。

佢地好難有自毀傾向 都唔識反省 無視自身錯誤 正正因為咁先做到人見人憎既廢老 客觀啲 唔係所有上左年紀既人都係咁低賤 雖然大部分都係

做咩入咗醫院？

好多廢老係病怕痛。而自殺

男子倒斃東區醫院山坡

天澤邨女子墮樓亡

中年漢留遺書 大圍美林邨墮樓當場死亡 - Yahoo新聞

老人院七旬翁疑因病厭世 到李鄭屋邨跳樓亡 - Yahoo新聞

財困六旬漢留遺書 元朗單位廁所上吊亡 - Yahoo新聞

長沙灣男子墮樓亡 警聯絡家人了解

岩岩行出馬路竟然反射動作縮左

咩事？

痴線，日日起碼5個以上

大角嘴老婦墮樓分屍亡

60歲女子青衣墮海

財困工程公司東主車內燒炭亡

生意失敗欠債20萬 59歲的哥汀九橋跳海亡

女子屯門寓所燒炭 阿媽報警救唔返

利安邨男子墮樓 倒斃大廈對開

女子順利邨墮樓亡 丈夫哀傷哭叫亡妻

荃灣雙屍命案 母子燒炭伏屍屋內

消息稱，母子二人患思覺失調，需定期覆診

21歲半工讀大專生學業困擾 做完義工墮樓亡

keep oning

On99

女子黃大仙下邨墮樓亡

樂富邨男子吊頸亡

無我婆婆既報導既

11月6日

What happen?

睇唔開跳樓 我好傷心

長期病？

筲箕灣男子燒炭亡

酒店男住客服藥自殺 醒目職員揭發救一命

今日交易量幾多？

星匯居情困男燒炭 友人揭發救唔返

情困男木橋頭村屋內燒炭亡

23歲女跳橋墮新清水灣道 再遭的士狂撼當場死亡

男子順天邨墮樓亡

秀茂坪安達邨 男子墮樓送院

【倫常血案】富昌邨外遇男墮樓亡 同居女友遭勒頸中5刀喪命

大興邨男子墮樓亡

男子蝴蝶灣公園自焚亡 留遺書：對不起老婆

香港仔中心女子墮斃

丈夫客廳上吊 妻子發現救唔返

元朗男冇返工一排 女同事上門發現救唔返

蝴蝶邨男子墮樓 送院搶救

黃大仙上邨女子墮樓喪命

都係個句

祝所有反對安樂死既人 百病纏身 全家死哂係佢唔死 仲要冇屋住訓橋底

巴打 如何？

等緊議員覆

唔睇唔知
留名先

男子秀茂坪邨吊頸亡

男租客逾時未退房 賓館職員揭燒炭亡

旺角女子服藥昏迷

男子維也納花園墮樓亡

柴灣怡翠苑男子墮斃

啟德郵輪碼頭 女子墮海送院

筲箕灣男子墮樓亡

最好有埋死刑

咁多人自殺

死廢老好啦 唔好死後生

19歲全裸青年 西貢墮樓亡

好多都係有精神病同情緒病

少女逾時未退房 賓館房東揭掛屍廁所內

愛民邨女子墮樓亡

真係日日都有人自殺 ？
呢個完全唔係我識既香港
突然發現覺得呢個社會仲係正常，正面既我真係白痴

秀茂坪邨9旬老婦吊頸亡

男子屋內燒炭 八旬母發現已太遲

29歲男子彩園邨墮樓亡

17歲少女大圍住所燒炭亡

女子安蔭邨墮樓亡

女友搬離愛巢 男子村屋內燒炭亡

女子粉嶺嘉盛苑墮樓亡

女子危坐唐樓簷篷 消防擔架救下送院

90後賭輸波賠命 三聖邨墮樓亡

尚德邨男子勒頸 胞弟發現已太遲

今日幾多個？

荃灣老婦墮樓亡

老翁德田邨墮樓亡

男子天水圍停車場墮地 送院不治

蝴蝶邨商場老婦墮下亡

4單

今日呢？

死咪死囉
係人都會死嫁啦
最緊要係死得有尊嚴

on9 真係有班老細就頭痛 咁多廉價勞工去邊度搵

負皮哥的簡直茅人性

鰂魚涌康景花園 女子吊頸亡

男子東鐵沙田站墮軌亡

女子欣安邨墮樓亡

呢個特別死得好

好痛㗎

好?阻住我地香港人返工

死人人都想死，佢死得好自私

今日有人死未

屯門女商場平台墮樓亡 身份未明

疑吊頸皮帶折斷 旺角男子墮橋送院搶救

15歲少女墮樓亡 母親認屍崩潰痛哭

@@
其實已經幾多單suicide case?xd

坪石邨男子墮樓亡

男子著病人衫墮樓 伏屍14樓棚架

25歲青年朗屏邨墮樓亡

女子天慈邨墮樓亡

梨木樹邨男子墮樓亡

北角男子上吊亡

唔俾安樂死ge理據係咩?

浸大青年墮樓 送院搶救不治

李鄭屋邨男子墮斃

長康邨女子墮樓亡

No strong request

男子西環墮樓亡

女子廣林苑墮樓亡

疑家事困擾 25歲仔墮樓亡

又一天

23歲理大女生吊頸 胞姐發現已太遲

北角男子墮樓 伏屍書局街

上水男家中燒炭 細佬發現救唔番

唉...

又3單⋯

Again

女子上海街墮樓亡 母親目睹欲阻無從

靑衣男膠袋笠頭亡

富昌邨男子墮樓 送院不治

旺角鳯樓改劏房 24歲青年燒炭亡

山景邨女子墮樓亡

【剛甩P牌】彎位失事 26歲鐵騎士自炒亡

呢單唔算 自殺喎

葵涌邨女子墮樓亡

北角女子墮樓亡

你個名

翠竹花園老翁自焚 街坊脫衣撲火

男子廣田邨墮樓亡

女子逸東邨墮樓亡

長康邨妙齡女墮樓 送院搶救

痛死

女兒重慶大廈燒炭半昏迷 阿媽報警救番

青怡花園女子墮樓亡

梅窩女子燒炭 胞兄發現已太遲

長青邨男子墮樓送院不治

成班自私撚哂撚哂啲資源養大佢

我錯了對唔住唔應該咁講 佢地肯定有苦衷⋯⋯

油麻地少女墮樓亡

支持

【死狀離奇】情困露宿男雙手反綁 掛屍天橋底

女子漁灣邨墮樓亡

2017年最後一日...
都係好多人自殺

除夕夜獨自愁傷 灰爆男北角墮樓亡

希望佢地晚晚搵林鄭

兇殺啦掛

男子利東邨墮樓亡

2018繼續跳

跳跳跳，正

長安邨情困女 雙料自殺昏迷送院

疑學業壓力困擾 屯門女生墮樓亡

屯門名校女生短訊告別好友 考試日墮樓亡

馬鞍山男子墮樓亡

女子油麗邨燒炭昏迷送院

阿爺返家驚見孫女燒炭亡 目送遺體悲痛送別

男子公園吊頸亡

好撚多單.....

新一年開個新POST統計啦

全球人口太多,資源唔夠
ww3/勁毒殺 死一半人口先work ,火星計劃己經失敗人類未來無得去其他星球

5單

17歲中六生留遺書墮樓亡

有冇整合？

唔想打扙

連續兩單學生

啟晴邨男子墮樓亡

女子愛東邨墮樓亡 斷臂跌正大廈門口

疑因病厭世 男子住所墮樓亡

2018年1月3日 下午6:48

啟晴邨男子墮樓死亡
更多
【星島日報報道】九龍灣啟晴邨康晴樓，一名男子下午4時懷疑由高處墮下，倒臥大廈對開，救護員到場證實死亡。警方用帆布覆蓋屍體，現場留下大片血跡及人體殘肢，警方在場調查死者身份。

男子將軍澳墮樓 倒斃行人路

男子九龍塘站墮軌亡 東鐵北行線服務一度受阻

德朗邨男子吊頸亡

啟晴邨男子墮樓亡

痴撚線又4單....

老翁平田邨吊頸亡

順利邨男子墮樓亡

23歲少女服藥昏迷 阿爸發現已太遲
我都想 點解食藥可以死到 要食幾大量

梨木樹邨男子墮樓 倒卧籃球場

美東邨女子墮斃

新一年玩鬥快死遊戲？ 我都想join

好多都係屋邨

有錢點解要死？好少，嗰啲係唔識玩
情緒病精神病患者除外

食咗藥先想死

點解我食極藥都死唔去？

女子豪景花園燒炭亡

工作問題唔開心 22歲仔燒炭亡

男子寶達邨墮樓亡

你勸我開心 天天開心 .....

青年元朗家中吊頸亡

男子林士街停車場墮樓 送院不治

慈雲山女子墮樓亡

巴打成日都快我一步

順天邨男子燒炭亡

荃灣中年女墮樓亡

男子太和邨墮樓分屍慘死

/a.php?i=20180112&s=10829391&a=57700086
25歲女情困 荃灣墮樓亡

男子貨Van內燒炭亡

隔幾日再留言睇睇有幾多人死

痴線真係日日都有一單半單

而家一日3單已成為平常事

男子唐樓天台自縊 妻子發現救唔返

逸東邨20歲仔墮樓亡 母親哭斷腸

20歲仔逸東邨墮樓亡 慈母哭崩送院

新聞背後：南韓生活壓力大 致自殺率高企
2018年1月14日 下午6:40

【東網專訊】在亞洲國家中，南韓社會因物價高企及失業率高，導致民眾生活壓力大，衍生出自殺等不少社會問題。據南韓首爾大學的研究顯示，南韓自殺率在2010年至2014年間，每10萬人中有29.6人自殺，相較於1985年至1989年的8.2人，增幅達3.6倍。

據聯合國去年發表的快樂報告，在155個國家及地區中，南韓的快樂指數排名是58，落後於亞洲國家及地區，如26名的新加坡、31名的泰國及33名的台灣。幸福感不足，導致南韓的自殺率高企，2013年南韓男性每10萬人當中，有41.7人自殺，在已發展國家中排名第一。

除了自殺率高企外，南韓民眾也面臨沉重的物價壓力。人力資源諮詢公司美世(Mercer)以外派員工生活成本高低排名，比較全球超過200個城市的住屋、食品、交通及娛樂等的生活成本，全球排名首10位的城市中，有5個是亞洲城市，當中以香港排名最高，而排名第4至第10位的地區依次為瑞士蘇黎世、新加坡、南韓首爾、瑞士日內瓦、上海、美國紐約及瑞士伯恩。
>港日韓,亞洲三大奴隸

銷售經理感工作壓力 葵涌一工業中心墮下亡

九龍塘站男子生日前墮軌亡 警撿勵志書籍

屯門男子墮樓亡

😺

牛奶廠男工 拖架懸紅繩自縊亡

利東邨女子墮樓亡

男子元州邨寓所上吊 妻子發現救唔番

尖沙嘴男子墮海 送院不治

由1月1開始做紀錄
平均一日兩單

粉嶺女子墮樓倒斃花槽

30歲仔發死亡短訊後燒炭亡 契媽哭崩

竹園北邨男子墮樓亡

沙田商廈男子墮樓亡

油麗邨男子疑欠債財困燒炭亡

樂民新邨男子墮樓亡

大埔海濱公園 30歲仔吊頸亡

大埔女子墮樓亡

青山公路男子車內燒炭亡

34歲女金錢困擾 留遺書墮樓亡

情變失聯三日 青年留書燒炭亡

男子北角跳樓 飛墮後山坡不治

健明邨男子墮樓亡

男子慧景軒燒炭 母親發現救唔番

我覺得低收入人士應該有得特快批核安樂死

梨木樹邨女子墮樓 倒卧平台死亡

女子順天邨墮樓亡

17歲女生葵盛東邨墮樓 送院不治

盈翠半島女子高處墮下亡

17歲女生葵盛東邨墮樓 送院不治

尖沙嘴男子墮海 送院死亡

隔住個mon俾個愛的抱抱俾你地

旺角婦人22樓天台墮下 插穿17樓簷篷跌入屋

橫頭磡邨男子墮樓亡

可能連安樂死嘅費用都好撚貴 冇窮人份

男子廣源邨墮樓亡

八鄉村屋女子燒炭昏迷

環保

青年富安花園燒炭 阿爸發現救唔番

男子鯉魚門邨梯間上吊亡

CLS一日一單

\l/

好多時係一日三單

平均一日超過兩單

灣仔男子吊頸 送院不治

順天邨男子墮樓亡

天耀邨男子墮樓身亡

隆亨邨女子墮樓亡

24歲女見習律師 太古城墮樓亡

咁都要死
宜家香港發生緊乜嘢事

共享港畜榮華

\|/

any update?

No news is good news

but we need to remember all of them

竹園北邨男子燒炭亡

三聖邨肝癌漢墮樓 送院搶救

多到麻木哂

可能唔止咁少
應該睇漏好多，好難follow
有時係幾日後傷重不治
有時死左一排至有新聞
新聞又唔準確，同一宗自殺有啲寫死者係男，有啲寫係女

好多人都應該唔知香港咁多人有情緒病
甚至有咁多人自殺
有條邨一月就死左三個

男子北帝街家中燒炭亡

終於又有了....

德田邨男子墮樓亡

成班癲撚完未

屯門男子高處墮下亡

25歲失業男 友愛邨燒炭亡

葵涌女子墮樓 女兒喊住報案救唔番

北角男子墮樓亡

個個都跳，係咪好多凶宅

情人節同老公嘈 天水圍女子上吊

康寧道女子墮樓亡

點解會咁

男子麗安邨墮樓亡

康寧道女子墮樓亡

到我個時唔好PO我條新聞上黎OK

屯門寶田邨男子墮樓亡

咁麻煩 不了 自己搞自己個份算

例如？

爭取安樂死又要打陳情書又要面對傳媒咩咩咩

係 但我地需要召集更多人既力量

的士司機燒炭自殺 女兒報警救唔返

你唔駛面對傳媒㗎

Why唔駛

我同dydx會成立一個組織

做唔做社團註冊

of course la

Me可以幫手draft會章

利申 上莊撚 非常熟會章個種

黃大仙下邨男子墮樓亡

準備開年

女子寶雅苑燒炭亡

正式開年

失蹤男北大嶼山墮橋亡 家人傷心欲絕

五日前既事

女子帝庭軒燒炭亡

母回鄉返家唔見阿仔 報警揭發阿仔燒炭亡

已報失男子 尖嘴高處墮樓亡

香港仔中心男子墮樓亡

女子景新臺墮樓亡

男子富善商場墮樓亡

病困女子厭世吊頸亡

男子天台墮下 倒卧大廈後巷亡

離家失蹤男子 P牌七人車內燒炭亡

彩虹邨男子墮樓亡

樂華北邨女子墮樓亡

銅鑼灣女子墮海 昏迷送院

出院一日墮樓 小西灣邨女子不治

咁早起床？

扎醒左，訓唔返

可唔可以轉貼個時copy埋年齡性別出黎？

發惡夢？

巴打你係唔係支持安樂死？我哋點樣搵到你？

pm me
去感情台大嗌我就得

男子鰂魚涌寓所墮樓亡

男子葵芳多層停車場墮樓亡

我們開個個Telegram groups ，集腋成裘好嗎

就快爆post

57歲失蹤男吊頸亡 女友發現報警

【雙屍命案●不斷更新】思念亡夫悶悶不樂 母子七人車燒炭亡

家事困擾 男子36樓墮下亡

頌安邨男子墮樓亡

西環男子墮樓亡

尋死短訊傳大嫂 中年漢跳橋伏屍汀九石灘

16歲女生 葵涌廣場墮樓亡

好多單.....

社會氣氛係互相影響。。

我入醫院喇，靠你地推呢個post
謝謝

15歲仔發現阿媽上吊 解下報警已太遲
(將軍澳尚德邨尚義樓 39歲)

驚見丈夫上吊 妻報警救唔番
(荃灣福來邨永康樓)

漏左好多單，唔一一打落黎呢度

貼唔到 唯有再打

二月二十四日

83歲老婦大埔廣福道墮樓亡

二月二十八日
[url]
[/url]
將軍澳怡心園男子自縊亡

[url]
[/url]
南昌邨精神病困67歲老翁墮樓亡

三月一日

頌安邨28歲男子精神病困墮樓 送院搶救不治

三月四日
[url]
[/url]
老婦愛民邨墮樓亡 孫兒激動不適送院

男子渡輪上墮海失蹤 水警消防船出動搜索

男子伏屍大口環道石灘

女子砵甸乍街墮樓亡

慈正邨男子墮樓昏迷送院

6旬漢思念亡妻 將軍澳墳場上吊救唔返

好心死之前還番間公屋出來喇
窮又要死
唔會幫你俾帛金嫁

屯門田景邨老婦墮樓亡

男子貨車內燒炭 同事發現已太遲

女子康怡花園墮樓亡

男子彩明苑吊頸亡 前妻發現已太遲

乙明邨男子吊頸亡

胞弟透露想跳樓 阿哥報警救唔返

六旬病婦黃大仙富強苑墮樓亡 2018年3月11日

男友還$100後墮斃 同居女友悲痛報警 2018年3月13日

觀龍樓男子離奇墮樓亡 石壆及外牆有血迹 2018年3月13日

女子廚房墮樓重傷 2018年3月14日

北角英皇道91歲老婦意外墮樓 送院治理 2018年3月14日

晾衫架保命 獨居婦竹園墮樓大難不死 2018年3月14日

海麗邨墮樓 六旬漢爆頭亡 2018年3月15日

一號銀海男子墮樓亡 斷掌飛落平台位置 2018年03月17日

泓景臺情困女墮樓亡 15歲子發現報警 2018年03月17日

星河明居婦人墮斃 2018年03月17日

紅磡邨女子墮樓亡

16歲仔疑學業問題燒炭 老豆發現救番

中環男墮樓 送院不治

25歲仔秀茂坪邨墮樓亡 母聞噩耗激動落淚

美國親友收死亡包裹 揭胞妹沙田燒炭亡

美國親友收死亡包裹 揭胞妹沙田燒炭亡

死得咁轉折

麗晶花園男子墮樓 仁醫即場急救後送院亡

新清水灣道行人天橋男子跳橋亡 2018年3月14日

北角地盤女工自焚 淋白電油全身燒焦亡 2018年3月14日

[url]
[/url]
欠債百萬無力還 公屋男發短訊兄長再燒炭

24歲女將軍澳酒店吊頸亡

女子鑽石山火葬場墮斃

哇自焚[

正

個post 好治癒

鳯德邨老婦墮樓亡

拋下金銀衣紙 馬鞍山女子墮樓亡

24歲女將軍澳酒店吊頸亡

你返黎了

welcome back

就嚟要開新Post

hello

IT紋身女激動企跳 獲救送院

荔枝角道男子燒炭 鄰居發現已太遲

沙田男子酒店停車場內膠袋笠頭亡

強烈要求admin關左呢d講自殺既post

影響社會穩定

葵盛東邨男子墮樓亡

馬鞍山33歲女燒炭 胞姊發現救唔番

男子葵涌院舍上吊 送院死亡

厚德邨女子上吊昏迷 丈夫報警救唔番

男子花園城停車場車內燒炭亡

財困男失蹤8日 反鎖貨倉燒炭亡

旺角專科學校男子墮樓 送院搶救不治

間學校仲未執?

安寧花園女子墮樓亡

柴灣已婚警察宿舍男警墮樓亡

工人塌棚墮地亡 家屬傷心認屍

山景邨女子墮樓 昏迷送院

深水埗女子墮樓 倒卧後巷簷篷死亡

男子坪石邨墮樓亡

女子顯耀邨燒炭 胞妹上門揭發救唔番

女子鴨脷洲墮樓當場不治

又四單。。。

放假都死咁多個

又請南亞狗排 到時攞籌個籌又有黃牛 炒炒賣賣

順天邨男子墮樓亡

願死者早日安息

秀茂坪邨男子天台墮樓亡

遺言對不起家人 21歲男留書墮樓亡

理大男生墮樓亡 父母接報以為電騙不敢置信

大元邨女子墮樓亡

大棠楓香林 19歲青年上吊亡

大元邨男子吊頸 送院不治

又迫死四件
又換多4件血

好似自殺既都係男性

連續兩單大元

女子竹園南邨墮樓亡

澳洲百歲教師生日望安樂死：我非常後悔活到這個年紀

鄧佢慘

朗屏邨男子墮樓亡

秀茂坪女子墮樓亡

男子粉嶺站墮軌 列車服務一度受阻

墮軌嗰個唔死得

建生邨情困女上吊 丈夫發現救唔番

想一陣跳海

快啲

又話爭取安樂死, 咩進展都無, 哂氣啦

欠一個人做董事呀

你有無興趣做？

咁咪做宜傳搵人幫手囉

打算登報尋人

男子紅磡吊頸亡 兒子發現救唔番

係安樂死題理由一欄，大家會填乜？

樓主準備開新post

我幾時死？

抑鬱, 自卑, 社交恐懼, 自殺傾向嚴重影響生活

強烈自殺傾向，浪費社會資源

REJECT,, 轉介至精神科, 下年四月

REJECT,, 轉介至精神科, 排到下年五月

Ha

好快到我

入醫院啦

頭先你入個PO個時我訓左 結果無人理你

大約幾多個了

香港人唔值得被共產黨玩死